屍殺半島講左樣好重要既野比香港人知

就係香港人冇撚用
最後都係要靠美國佬

香港人 係講唔正廣東話